毒女vs 毒男

大家覺得毒女同毒男有咩分別

一樣咁噁心

性別

毒女=豬扒
毒男=柒頭

樣靚性格毒點睇？
利申我唔係

真。女神

Error 404 not found

個d叫偽毒好無

女應該易d 脫毒 只要肯比人屌

女就真女神
男又繼續被人叫偽毒

可以咁講

公平咩